想問下SWITCH 比卡超套裝 D大舖係咪全線無貨?

行過屯門,大埔 D 豐X 蘇0 都話無貨

上次行葵廣有

近新都會出口果間?

炒價就有

龍珠商場有

荃灣青衣都無晒
係咪要出深水埗先有

尖沙咀入手最後一部

幾錢
我見電器鋪淨game 都加價到430
好多大陸人買

黃埔都話冇
其實大鋪check唔check到其他鋪有冇貨

琴日行左幾間，一係無貨，一係炒價

好景？

我去左SSP 睇 成個場都係3380 UP 唯有等多陣都唔想食炒價

幾時會有第二水大貨

係咪冇鋪頭做緊$2906喇？

邊到有？